[鎖人奪武器技] 對付施暴者 (求幫推)

1. 首先左手在前 右手在後 form一個xjapan既手勢

2. 用交叉位格落施暴者既前手臂位置

3. 右手發力向前推就可以反鎖到條友隻手去背脊

4. 之後就可以隨便魚肉佢

推